外派安哥拉 塞爾維亞 出事沒通報 300華工打國產疫苗仍染疫

嘩！咁樣點叫人信中國啲疫苗！有問題唔係最大問題，最大問題係當權者唔肯面對現實解決問題，又隠瞞問題。

仲周圍去放毒

強國：狆蟈疫苗有效率99%，超過英美疫苗。

佢地自稱係100%

我想講係無衝突既
支狗自己做隻毒自己做番疫苗點會唔work
不過傳到出外國變晒種隻濕9疫苗咪無用

100% 冇效？